Titleattribute: Wir beraten Euch gern zu Romanen für Kinder und junge Erwachsene.

----

Source: Eigenmaterial

----

Altattribute: Holzregal mit dutzenden Romanen und Erzählungen

----

Caption-wanted: true

----

Caption: Abwechslungsreiche Jugendbücher gibt's bei uns!

----

Template: image
